有時候要對自己絕啲

你必須恨下來才能令自己變得更好

對自己絕啲才能遠離那些不懂得珍惜你既人

人係相互 若你不珍惜我為何還要留下來

珍惜那些珍惜你的人這才是最重要

一直都是自己主動沒有用 若她沒有任何的回應 若你在她心目中可有可沒 那麼就對自己絕啲吧

愛情是這樣 友情更是這樣

我絕對認同

其實冇錯，但去到要絕戰6果時就永遠做唔到

啲

知道

真